琴日先買部laptop，今日就有hand機情況

屌...好撚後悔..

Asus G15 你老味仲要買左萬二蚊

amd ryzen?

係 關事??

AMD

咁驚, G15,G14, A15 揀緊

Notebook果D 重裝window就ok

建議你諗真d 師兄..而家諗緊二手放返出去算..
買返部座機好過

AMD D人又吹到好勁 咪又係HAND 屌

姐係關window事?定因為CPU/GPU過熱?

應該係boot機裝update firmware個時crash左
不過題外話，ryzen 4800比想象中熱，無街外人講到咁神

姐係我一定要重裝window嗎?

你有沒有做update bios果D？

原諒小弟電腦白痴..
我好似淨係update左個GPU driver咋

師兄們幫手睇睇咁樣是否過熱?

43度好涼爽

你update nv driver?

43度唔算熱

2004 用過一次amd 之後
以後唔夠膽再用呀

係呀update左nv driver!

但機身摸落好慶

姐係amd被吹大左?

扺死 唔買macbook pro

屌 如果intel CPU出事就懷疑其他配件出事 到AMD 粒u冇事 但其他配件出事就推責任比粒u度 問題係粒u冇事 永恆的Logic

入Safe mode del 左 nv driver
明顯唔係粒u問題

新手不要用amd是定律

自己電腦白癡屈鳩AMD有問題

姐係個driver程式撞左搞到hand機??

amd係垃圾黎

用hwinforn64 睇吧

intel出事：一定係windows問題

amd出事：屌你老母垃圾AMD！一生black list

爭十萬八千里wo
咁你用完1990年Macintosh Classic係咪成世唔用mac機呀？

結論 用intel cpu + amd graphic + mac os 一定冇問題 如果hand 機一定係用家問題

Update driver
用佢個牌子內置既detector update
我之前都係買第二個牌子 瘋狂藍mon
Update左driver就得粥

AMD 顯示卡出事下話

N卡黎

溫度一定無關啦43度
搞啲driver之前有冇hang先？
冇hang即係driver影響囉

amd出事，3折同你收機算
一般人唔識整架啦

成班尻估，入去event log睇下咩事先啦

邊度買

AND NO

換果部啦. 反正有保養

Update Firmware死咗就賴鳩AMD , Goodest支那logic

Hand(手)??????手機情況?????
肯定你有問題....Display Card個Drivers正正常常就咪鬼UPDATE啦x2046

你係咪冇插住電用

amd淨係啱高手用

普通人唔好咁諗唔開

利申 當年支持過
Cyrix 6x86 p166
AMD K6-2 300

後尾無心搞機支持番intel

Hang機下話？
Hand乜春

各位我想問我5月1號係豐澤買,
我仲有7日冷靜期未過,我可以用hang過機既理由
同佢地要求退機退款嗎?

你update gpu driver搞到hang機仲唔係gpu問題唔通係cpu問題咩